喺香港站塞住左轉港島線嘅請留意

大家如果去維園一帶 可以喺香港站落車，轉坐2號或5x巴士去果邊

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

個站喺呢度
岩岩上左車仍有大量空位

可唔可以google map tag出黎

Two International Finance Centre; Man Yiu Street
Central

推

上到車